ARK 內d股今日咩事？全部都回調....

M 到

比位你上契

面面有冇出post支持過ARK?

阿木不嬲廢閪
仲要賣鳩我隻SQ，跌撚到咁

槍打出頭鳥 可能啲大戶唔想俾佢做股神

日日升10%好無？股市唔係升就係跌架啦

買ARKK咪啫係買緊TSLA+SQ+ROKU+.....
跟大市跌有乜出奇

我意思係指數升 ARK跌😂

最好就日日10% 肥肥

指數跌ARK都成日升，指數升ARK跌有咩咁出奇

ARKR +14%

跌得少啦，你望下TTD發生乜事

回返 無事了

點少得ARKO

仲有ARKOW

唔好點醒班新手啦，on架

基金佬趕住放假前沽一沽貨

因為我買左...